究竟香港班年輕人醒未？根本而家月入三萬都上唔到樓

今日踏入28歲，月入29K，屋企住公屋，阿爸阿媽都係無錢留低

究竟將來可以點行 冇樓點樣組織家庭，租樓又儲唔到錢

點解身邊嘅人好似冇咩反應咁樣？ 定係已經麻木左

岩呀 生存係香港根本就係到等死

對唔住今日生日有感而發，我諗我個case好過好多人

你既玩法係：
叫老婆入你公屋個名，加人名住大d.
然後一路儲一路生活

你起碼唔洗捱貴租

搵條女一齊儲快好多
同你一樣年紀
同條女用左四年儲左百幾萬岩岩上左車

Sorry，我只係想叫醒一班裝睡的人

之後仲要供樓 唔使去旅行咩

我同另一半仲係儲到60萬左右
唯有一邊努力儲一路生活喇

你哋幾多歲？

其實個政府係咪想我哋班年輕人死，有錢就拎黎利益輸送俾啲國內人士

年年去旅行 仲養緊車
連埋供樓 最多咪月月清

見住個樓價日日破頂，我睇唔到將來

生日快樂。睇開d。
我就黎跳樓啦都

你條女搵幾多

佢四萬幾
我三萬幾

香港concept: 無人話一定要買到樓

你哋搵咁多梗係啦

政府班貪官淨係識利益輸送

大部份人平均收入萬五左右咋 你好好架啦

加油！

咁你諗住可以做啲咩

所以先叫你搵條女先
有共同目標一齊儲先快

28，29歲，2人月入共7皮左右

只儲唔夠快，要加埋投資

我估黎去旅行係你人生最大既樂趣
其實去旅行好多時都係飲飲食食 勁唔健康
發掘一樣運動作為你人生最大既開心來源啦

唔講仲以為月入三萬好多
做到你老母老豆咁都幾失敗

月入7皮 每個月儲多d 點會買了唔到

岩岩開始無幾耐ja
俾d時間呀大佬

男友人工佔好多，
而我投資埋佢個份

唉

攪大條女個肚
唔結婚
拎公屋/抽居屋
唔係咁都要教呀？

收皮啦 29k

本人今年29，月入40k
有私樓5xx尺，中港車2架

條女肯捱 又唔介意同屋企人住幾年先就會儲得好快
最緊要買埋700

29k。。。

咁咪一樣要排隊

唯有希望咁啦

又係你呢D垃圾
吹就吹到自己月入三萬，你條撚樣有無真係努力為自己人生付出過，你同你女朋友月入加埋7萬，如果兩個人都肯努力加埋月儲5萬，根本好快就儲再好大舊錢，都仲未計你今年29歲，係努力既做左接近十年野戶口一早就大把錢，雖然未必搵到市區大單位，但最起碼上車一定無問題，上到車再樓換樓，先係重點
好可惜既係香港太多垃圾，好似你呢類咁，老實講，我唔覺得有你呢種思想既人會搵到29K，同會有一個40K既女朋友

27歲單身搵60k，唔靠女人，上年年底上左車

由得佢地係間鐡屋焗死吧啦

返左幾多年工？有幾多儲蓄？

29k就唔好拎出黎講啦
我55k都儲左好撚耐

好肉酸

反沾都是成功人士

買綠置居
一步一步黎

家庭收入 50 k up 是基本
否則加息有危險

係咪要整返個長期置頂 post
係呀 ! 個政府係想我哋班年輕人死，有錢就拎黎利益輸送俾啲國內人士呀 ! 唔好再問啦 咁都仲唔知 !

唔撚洗諗，香港已死

月入三萬你覺得好多...?

利申: 月入三萬

100%認同....
當你條女, 工都唔撚肯返, 然後同你講做主婦好徫大, 只能搖頭嘆息, 知道自已一世都不可能做業主....

利申: 條女唔返工

山係石頭海係水

係架....
前題係
1. 結婚唔好搞咁多垃圾儀式, 頂你, 影相又皮幾野, 擺酒又幾皮野至十幾皮野. 我老豆老母結婚d 相放嚮床下底幾廿年冇睇過....

2. 真係大家都唔好亂駛錢, 出街慳d 洗, 最多大時大節食一兩次豪少少算

3. 真係大家共同目標係上車, 有d 囡真係冇乜經濟常識, 好似我果件咁, 真係同我講話老左租到冇錢攞老綜. 唉....

係

咁樓主而家手上有幾多cash?
供樓先睇人工，買樓係睇cash

搵15k係唔係可以跳樓死

你3 萬你老婆2 萬會上唔到車?

你自己大洗ja

炒股

人人唔同 我想鋪張咁搞 at least connection 多既人 同識有錢人多 一定唔會輸

我月入100k都買唔到....

你父母養你都係買樓組織家庭咩？

收嗲啦，屌你老母。你老母生咗你呢d弱智仔岀嚟真係慘。
你理撚得樓主同女朋友加埋搵幾多k？係咪一定要拎撚晒嚟供樓啊？一句唔肯付岀同努力，就去合理化呢d唔正常嘅炒賣。
好可惜香港太多垃圾，好似你呢類咁。老實講，我唔覺得你有資格配做人。
縮返入老母個閪到啦，柒頭毒撚

每個月儲到幾多先

供成世買全球最貴最細既樓

仲要交通唔方便

日日來回無左三粒鐘

香港人

平時有咩開支 ？

最撚難根本係第一舊錢做首期，過到壓力測試根本唔會話供得苦
上兩代兩間公屋出身，屋企老人家份生果金=租金，水電煤
出黎做嘢同老婆兩份儲，睇啱機會就扑鎚

係連登3萬只係基本月薪

無論公營房屋定私樓，都係先俾家庭之後先輪到單身。跟本成件事係預你兩個人一齊草錢，每人搵兩萬（家庭收入四萬）一齊9按400萬盤上車。毒撚免問，醒下啦

同條女一齊儲
供到一半之後散左

咁你去旅行算啦，唔好儲錢啦

而家邊有4,000,000盤

講到上咗車就唔駛供咁
你要知道用咁辛苦嘅方法
都只係比到首期
之後你仲要供30年
你如何保證你和伴侶都可以連續維持這個高水平嘅收入30年?
即係就算生咗小朋友
老婆都要繼續做到65歲?

有,西北

有公屋你住仲想點

又要去旅行，又要食好住好
學乜撚野人買樓，成世住公屋啦

抽白表
未抽到就繼續同屋企人住儲錢

樓主唔洗理上邊d 人
香港地冇樓唔洗錢，加上你仲有公屋，住一排先，有女朋友再一齊努力就得

而家香港平均呎價好似15000
400萬應該都買到200零呎

吹水大會正式開始

儲到筆錢買樓都夠移民

老左退休先移民
而家買樓當儲錢抗通漲
等層樓升下先
到退休果時賣左佢拎住舊更大既錢去移民

儲錢加投資，一夠首期就買大西北樓先，之後十幾年再慢慢儲先可以樓換樓出市區

fg 30k, 3年後100k 上樓easy job

醒阿，咁樓主有咩建議？
講到眾人皆醉我獨醒咁
除左努力d搵高人工d。仲可以點

2公婆都30K 父母比埋首期點會上唔到樓

搵到十萬先諗

其實點解一定要買樓做負擔 供大半世為左間豆潤咁細嘅樓為咩

要搵到十萬先買到樓即係你屋企唔掂啦

其實而家除左連登仔同讀專業科、醫療輔助、 IT ，仲有乜野工可以三十前輕鬆過三皮？

警犬

2個夾埋3皮幾4皮
一年都儲30個啦
計埋加人工 投資
3年100萬唔過份
要10萬

港毒

對方要搵到3皮先得嫁

我都好迷失

轉頭去叫雞

咁樣叫夾埋6皮

唔係上唔上到車問題
問題係唔值
400萬買百幾尺買黎把撚咩
同屋企人住算

港獨成功梁天崎總統咪人人送一千尺大屋連花園囉 洗乜自己買

400萬有二百幾

呢個post睇到人好灰

#metoo

依家啲人又嫌細又要嫌遠，自己又唔係有錢，含撚啦死窮閪

真係睇你上樓為咩，
但我覺得3皮已經好過好多人，起碼叫有機會。。。

上到 ifc 不過未必有位

你唔買樓， 你又要比租，又要存退休金，兩者加埋咪一撚樣

樓都買唔到，仲掛住去旅行 ？！

我搵2萬
月儲6成 慳得就慳
旅行兩年左右先去一次 平時都少出街食飯
睇戲就每個月睇一次咁
好辛苦真係 儲左年幾
呀媽見我咁有心去儲錢 俾左350萬我做首期
各位應該學下我 唔好睇咁多戲 去咁多旅行
好快就上到樓
黎緊要開始供樓做樓奴了

去越南買樓啦

嘉湖都應該無晒四百樓下
四百萬應該可以揀補咗地價細居屋

不過你又唔甘心呢，已經住到咁遠仲要係居屋

#自己住緊天水圍居屋，已補

西北堅無，搵過

係連登講依啲無意思

你話自己月入20k 會有班30k既衝出黎
你話自己月入15k 但儲左7年錢夠首期 不過過唔到壓測 又會有班專業人士出黎
你話自己月入35k 同父母住無拖拍 上到樓要做樓奴 會有班人話同女朋友老婆經營左4年上車 年年去旅行
你話自己剛畢業 月入13k 好努力儲錢一個月只搵3k 會有人話咁辛苦把撚 洗曬佢啦

致樓主
唔知你個case係真定假
但你29k 已經好過起碼60%既後生仔
你有心既就努力儲錢 戶口存款唔會呃人 當你今有500k買唔到樓
做人要自己比較 同人地比無意思

係香港上車真係難 樓價係咁升 根本追唔切

利申:25歲 做咗1年野 月入50k

做IT應該唔止咁少

認真？你30k，每月存25k,1年都起碼250k

10年都2百5萬，你咁都買唔到邊個買到？？

買個偏啲既單位都係5百萬左右

咁又難啲 但事實上樓主3k真係已經好過好多人

28歲先29k

月入三萬又如何，
跑得唔夠人快。

都唔少啦好過好多人啦下話

問題係差過唔少人
人地會考零分去學警察 再結婚排公屋 上左樓啦
仲好意思29k

屌香港真係好撚悲哀，
0分垃圾走去考警犬人工福利仲好過努力讀上去既

如果樓主唔好咁撚豬 走去考 之後冇曬空缺
你估零分既仲有得上位咩on99

點會冇，自己落去AA鋪行轉先啦

咪FF，做散仔就算結埋婚都有排先上到宿舍

嗚嗚嗚

唔好比啲知足論麻醉自己

等樓爆

我都覺啊，人大左先知其實好on9